有關聽日dse chem 嘅終極tips

仲睇連登 有時間溫多啲書同早啲瞓好過啦

同埋加油 入到大學大把時間睇連登

係啦，入到大學未可以慢慢玩囉

chem咋嘛

我之前太低分俾阿sir drop 左😂😂

書都冇掂過去考5*左
利申：major chem

被drop